比中學老師圍毆之後，我向女同學表白

第一章
我中四個班主任因為睇唔慣毒撚，所以有一日，搵人趁我係操場嘅時候圍我。
包括中文班主任老師miss徐，楊校長，同輔導主任郭sir，同埋一個新入職嘅通識男。重有asso社工鄧姑娘。
「同學你冇事嘛？做乜唔上班房？」miss徐問我。
「唔……」因為我好毒，唔想上課室又唔知點答好，總之就唔想上班房。
於是我去斟水飲，好多老師圍住我。
「有咩心事，不如喺依度傾左佢啦。」asso社工肥婆鄧姑娘行過黎。
「我冇事。」我答。
「咁不如番屋企啦，你唔舒服就。」miss徐話。
「好啦。」
跟住我見到我呀媽來左。
「我都係想上課室上堂。」
「你想上課室？」miss徐問。
「傾左個心事先啦好嘛？」楊校長問我。
「吓。哦。我有啲唔開心，所以就咁。」
「不如去睇吓醫生好冇？」楊校長問。通識男同郭sir就話。
「係囉，我地想幫你之麻，解決個心事佢，傾一陣計先，坐低啦。」
「有咩可以幫你？」楊校長問。
「我想番屋企休息吓，我要番課室拎個書包。」
「……咁我幫你拎啦，你唔洗上課室。」肥婆鄧姑娘就上去，其他人圍住我，最後交左個書包比我。
於是我揹書包行向門口。
但佢地就好凝重咁圍住我，前後左右跟實我行。
「不如睇下醫生啦。政府果啲。」
「唔洗啦。」
我向前跑，走出包圍，但肥婆鄧姑娘就扯著我書包。我個書包比佢搶去，唔知點反應好。佢地就圍住我。
「去有蓋操場傾下計啦。」
佢地將我迫向牆。我身後係牆，前面就有中文班主任老師miss徐，楊校長，同輔導主任郭sir，同埋一個新入職嘅通識男。重有asso社工鄧姑娘，唔比我走。
「我地想你睇吓醫生。」
「吓？」
「唔洗。」我問佢地。
楊校長唔出聲，中文班主任老師miss徐就話︰「聽老師話啦。」
我想走，但輔導主任郭sir就用佢米八嘅身體卡實我。
於是我就衝出去！
衝呀！
通識男就由後面拉住我隻手，好唔耐煩咁冷冷望來。
於是我就大吼一聲，用力想甩開佢。
通識男就熊抱好大力咁由後面cool實我，大叫︰「你！！！冷！！！靜！！！啲！！！」
其他人乘機圍上來，將我迫番牆邊，要我坐低。
我受刺激大重，好地地番學點會咁架？好似夜神月最後一隻咁。
「邊個都好，救吓我呀！」因為小息之後，同學就係上面上緊堂。
我叫完之後，冇人理。
我老母就呆左，唔知做乜好。
「我地已經問左你家長同意，你今日就要睇！醫！生！」
睇！醫！生！
睇！醫！生！
睇！醫！生！
唉。我死都唔睇，吹咩！
等一陣有人落來上體育堂，我乘機走佬就得。
呢個時候，有架白車駛左入操場，成班白衣男湧過黎。
唉，原來佢地報左警，因為我頭先唔上課室喺操場發脾四。
「喂，洗唔洗報警下，發吓脾四姐。」
「乘啦，冇野嘅，冇野嘅，好快架炸。」白衣大叔好似強姦犯一樣。
「咁點解要報警先？你點樣報架？」我問。
「你情緒激動，我地要做野。」楊校長話。
「乘啦，聽老師話啦，我一直都好照顧你，想你好炸。」miss徐就話。
「哈哈！好感動呀！第一次比人捉入白車！哈！」我白痴一樣笑。
幾個白衣大叔就壓住我，用繩將我固定響一個手推物體上。
楊校長同miss徐就笑瞇瞇，比我見到，就扮番正經。

第二章
「我愛你。」
然後比人封鎖，我就發神經左好幾年。
完

stoned?

幾年前嘅真人真事。

2015年響我母校聖文德書院。